就快拉晒你班2$廢青

用得$2一定系廢青，除非個個驚驚青青想走佬咁款先查啫，只要查後生一定冇死錯，睇下你班垃圾仲夠唔夠膽犯法👺

HI鐵狗

推

喂我用緊2蚊呀
拉鳩我呀？？

係 光明正大用開

依家係1.6$

你係後生就查你先

拉拉拉
我犯咗邊條法例呀

你驚驚青青就查你

冇用$2好耐, 党鐵$1.6義載

其他人可疑先咁啱查唔到你！遲早捉到你！

問你我犯咗咩法呀
答我啦

用咗兩年 省咗成皮 夠你一個月糧未？

小江v

有啲手足壓力大，有精神病好奇？又一分化撚

太多人查先捉唔到你！遲早就查你！

我兩蚊都冇比 一直都係跳閘喎

2020仲$2

你有可疑就捉你先！其他人只係咁啱查唔到！

你唔係後生，又冇可疑，先好彩唔查你！

分化撚
未見過人真係後生又可以用2蚊呀?

仲去搭鐵兩蚊都要俾既真係好笑

兩蚊都唔比呀 吹咩傻閪

係咪最後通牒

系系系系系